就過期喇 10蚊9件麥樂雞

今鋪真係全部都係雞

連登仔唔好好鐘意叫雞架咩